相信所有人都係自己既分身

姐係你，其實係某個階段，或者某個轉世既我
唔係痴左線，而係如果將呢個諗法當係一種信仰，人會唔會變得識自省，而且向善?

我以前都有咁諗過

我個版本係轉生

其實我生活左幾百年
上幾世人都好成功帶動社會進步
發夢記得之前我個幾世人係聰明到預知/測到各種事情, 所以好易成功

今世d基因差左小小, 遲發育
結果做緊廢青
我諗緊依個我係咪我黎
雖然20歲d感覺開始返返黎

唔太明樓主既意思,
點解當我係你某一世既轉世或者某階段時,
我會有可能自省, 或者會向善?
動機係咩? 理由係咩?

牙籤仔變巨龍

自己同自己生自己

當所有人都係自己，咁就冇分彼此 可以平等咁看待所有人
人其實最在意既都係自己 有時變得自我中心 唔識從別人出發
死 我個腦開始亂 有冇人明我諗乜

明掛
可能秦始皇死咗投胎做一個現代人，佢死咗投胎做希特拉，希特拉投胎做你咁樣

屌我竟然睇得明